B. T. S. stands for BIG TURTLE SHIT

烏大龜老師的屎